[夾公仔求教] 呢個拆局點拆好？

推佢老味囉

夾頭？定Tag

Pushhhhhhhhhh

拎張500蚊出嚟，個staff就會自然出現。

搞掂 真係有staff幫手